幫襯完楊明哥哥嘅燉湯之後開始出現病徵...

本身諗住去楊明哥哥嗰度飲碗靚湯
順邊攞個免費口罩
店入面生意依然好旺 要等成三個字先入到去
亦都聽到有啲街坊讚陽明哥哥派口罩係個英雄

唔知係咪太忙碌嘅關係 店入面好多阿姐都冇戴口罩
我嘆緊碗靚湯個時發現有個侍應阿姐係咁咳
咳咳下仲噴晒啲血落去人哋碗花膠魚翅湯度 連浙江醋都慳返

咁我見狀梗係醒啦 即刻埋單走人
點知前日開始發高燒同不停咳 啱啱仲發現有啲血絲 有冇人可以話俾我聽點算

去警署報失

幫警署嗌加醋外賣

屌

樓豬rap

地獄見到定延會比你啲post佢睇

延伸閲讀

[網絡瘋傳] 楊明經營既燉炳強出事了

咁你可能要係下面等多幾廿年先見到

去警署派飯盒慰勞下班差人
做返 d 善事轉一轉運，希望你會無事啦

我等得起